(台測)罪惡城1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.講述三個故事：Sin City，The Big Fat Kill和That Yellow Bastard。這三個故事都發生在一個虛構的城市—罪惡之城，而在這座城市中，主教大人、參議員、警察卻正是罪惡的根源。故事由米基·洛克所扮演的醜陋的大塊頭Marv開始。他與漂亮女人歌迪發生了一夜情，歌迪的美貌與柔情令他有一種被救贖的感覺，並讓他第一次感受到來自女人的“愛”。但當MARV半夜驚醒，卻發現睡在身邊的歌迪已經被殺。他卻成警方追捕的對象。 MARY為抓住殺死歌迪的真兇，展開了復仇之旅

2.新的故事將圍繞在南西·克拉罕（Nancy Callahan，潔西卡·艾巴飾演）上。根據米勒表示，劇情會交織出「A Dame To Kill For」中的內容，並且表現「南西全新的一面」。目前沒有更多的故事劇情透露，但法蘭克·米勒也表達了想在電影中加入《萬惡城市》中的其他短篇故事，其中包括「Blue Eyes」，以及新角色戴莉雅..

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野